點解泛民仲係死性不改要用愛國搞遊行

5月26 又愛國民主
6月4 又愛國
6月9 又行
行咁撚多次你on9架

你老豆日日屌你老母
咪又係愛你老母
戇鳩仔柒少陣

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇